我知你睇到架

就算你block曬我，我都一直咁擔心你，好驚你又病，明明仲未病好。我知我唔應該諗咁多，因為我做唔到啲咩，但係我仲想關心你。

我知你見到我架，好想知你係邊

哦

試下入佢中路

同名